皇馬追和到我巴 我扮皇狗叫呀

垃圾蝗

我巴

咦追返一球啦喎

lm

你洗乜扮 你已經係

和到再講啦

3比1

皇馬真係傻閪黎 雪糕筒後防